林卓霆唔係好識玩呢個政治遊戲

昨日PK鄧去左保安事務委員會
做乜林生唔當面問番721單野
問番黑警721做乜正係拉左37人
之後一d進展都無
有好多藍絲老屈佢係帶頭搞事
加上何君堯誹謗佢，但又搵唔到證據係佢做
問埋黑警做乜唔拉自己呀嗎
睇下條Pk Tang 點樣應對

推

push.

光復香港 時代革命

書生壞事.. 入面有幾多個真係識玩 ?

人地個會開成日，睇左幾段就話人地唔識玩，問問題時間又有限，呢個時勢問721新聞會有咩講？隻狗強都習慣哂721啦怕你有牙

啲舊問題問到隻PK唔駛關公都識背

公然挑釁

你以前係咪好少留意立法會
點解仲會覺得當面問就會唔識拖唔識答或者口啞啞
究竟係邊個唔識玩

唔評論個別案件，要視乎證據，會跟既定機制處理，不偏不倚執法，
你要問到人唔識答都要個人真係想答你，條垃圾跟本冇諗住真係答你問題，有咩證據佢講曬，機制點做佢講曬，不斷自說自話，有咩答唔到。

係，一句犯法既人無論咩背景警方一定會查就答完

鄧狗未一句有證據，不論咩背景都會執法

我都識背

不過，佢算行動力高個種

反而喺議會屌人比較高質係尹兆堅、郭嘉棋，而dead body 鄺仔 都ok

佢地真係唔知咩叫質詢
質詢幾時輪到隻鄧炳強問野？
質詢係你只可以回應問題

有撚用咩 咪又係果兩句
召佢去立法會 姐係浪費公帑

不過議會屌人無乜用
屌完咪又係笑笑口話講鳩話

高佬場外做左好多野 告政府之類
雖然告都未必有用
但平凡人根本做都做唔到 要靠立法會議員

問過好多次啦死五毛，日日開post分化
有鬼人信你咩？！

分兩邊囉，論政本身就係議會功能之一，唔會無用，屌得好一樣有社會壓力

林卓廷我都認同佢做到嘢

割包皮醫生如果做番醫學界會好好多
陳醫生中間派